{
    "Language": "中文",
    "JiYou's Postcard Collection": "嵇爾的明信片收藏册",
    "Received": "收片",
    "Sent": "发片",
    "Received Date": "收片日期",
    "Sent Date": "发片日期",
    "from": "从",
    "to": "到",
    "All": "全选",
    "Country": "国家",
    "Region/City": "地区/城市",
    "Type": "类型",
    "Platform": "平台",
    "Receive": "收：",
    "Send": "发：",
    "Analytics": "数据分析",
    "Calendar": "收发日历",
    "Received Gallery": "收片张贴版",
    "World Map": "世界收发地图",
    "China Map": "中国收发地图",
    "Contact": "联系我",
    "Last Updated": "最后更新：",
    "Show Received": "显示收到的数据",
    "Show Sent": "显示发出的数据",
    "Received recently": "最近收到的明信片",
    "Sent recently": "最近寄出的明信片",
    "Received Postcards": "我收到的明信片",
    "Sent Postcards": "我寄出的明信片",
    "Gallery of Received Postcards": "最近收片张贴版",
    "calendar.weekday.0": "日",
    "calendar.weekday.1": "一",
    "calendar.weekday.2": "二",
    "calendar.weekday.3": "三",
    "calendar.weekday.4": "四",
    "calendar.weekday.5": "五",
    "calendar.weekday.6": "六",
    "calendar.month.0": "㋀",
    "calendar.month.1": "㋁",
    "calendar.month.2": "㋂",
    "calendar.month.3": "㋃",
    "calendar.month.4": "㋄",
    "calendar.month.5": "㋅",
    "calendar.month.6": "㋆",
    "calendar.month.7": "㋇",
    "calendar.month.8": "㋈",
    "calendar.month.9": "㋉",
    "calendar.month.10": "㋊",
    "calendar.month.11": "㋋",
    "Title, ID, tag": "标题,编号,标签",
    "Tags": "标签",
    "Reset": "重置",
    "Sender Name": "发件人",
    "Receiver Name": "收件人",
    "Only show expired cards": "只显示过期明信片"
}